# Chinese translations for app package.
# Copyright (C) 2014 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the app package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: app 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-18 18:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-18 18:07+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

msgid "(leave blank if you don't want to change it)"
msgstr "（如果不希望更改请不要填写）"

msgid "(we need your current password to confirm your changes)"
msgstr "(如需做这些更改，我们需要您当前的密码）"

msgid "Admin"
msgstr ""

msgid "AirAdvice"
msgstr "AirAdvice"

msgid "AirAware Demo"
msgstr "AirAware的演示"

msgid "AirAware monitors indoor air of schools, offices, and homes."
msgstr "学校，办公室，以及家里的AirAware空气监测仪器"

msgid "AirAware yourself."
msgstr ""

msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Bad for Sensitive Groups (Children, Seniors)"
msgstr "轻度污染"

msgid "Beijing"
msgstr ""

msgid "Buy a monitor"
msgstr "购买观测仪器"

msgid "By Email"
msgstr "使用邮箱"

msgid "CO2"
msgstr "二氧化碳"

msgid "Cancel my account"
msgstr "取消我的账户"

msgid "Change my password"
msgstr "更改密码"

msgid "Change your password"
msgstr "更改密码"

msgid "Charts give users simple, powerful ways to see recent trends."
msgstr "图表让使用者简单并清楚的了解近期趋势"

msgid "Check your air quality!"
msgstr "查看你周围的空气质量"

msgid "Click the link below to unlock your account:"
msgstr "点击以下链接将您的账号解锁"

msgid "Confirm my account"
msgstr "确认我的账号"

msgid "Contact Email: rkw@gigabase.org"
msgstr "联络邮箱：rkw@gigabase.org"

msgid "Contact us."
msgstr "联络我们"

msgid "Copyright 2014 AirAware"
msgstr ""

msgid "Create a New Location"
msgstr "创建新地点"

msgid "Currently waiting confirmation for: %{unconfirmed_email}"
msgstr "等待{unconfirmed_email} 的确认"

msgid "Demo"
msgstr "演示"

msgid "Didn't receive confirmation instructions?"
msgstr "没有收到确认步骤？"

msgid "Didn't receive unlock instructions?"
msgstr "没有收到解锁步骤？"

msgid "Don't just take our word for it."
msgstr "别光听我们的"

msgid "Edit %{resource_name}"
msgstr "修改 %{resource_name}"

msgid "Fluke"
msgstr ""

msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记你的密码？"

msgid "Formaldehyde"
msgstr "甲醛"

msgid "Get in touch with us"
msgstr "联络我们"

msgid "Get started in a breeze"
msgstr "立即开始"

msgid "Good"
msgstr "优"

msgid "HCHO"
msgstr "甲醛"

msgid "Hazardous"
msgstr "严重污染"

msgid "Hello %{email}!"
msgstr "你好%{email}!"

msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

msgid "If you didn't request this, please ignore this email."
msgstr "如果你没有在等待这个邮件，请忽略。"

msgid "Indoor Air Monitoring"
msgstr "室内空气质量观测"

msgid "Indoor air pollution can't be seen."
msgstr "室内的空气污染是看不到的。"

msgid "Interested in AirAware?"
msgstr "对AirAware有兴趣？"

msgid "It seems like you do not have any locations monitored by AirAware."
msgstr "你选择的地点没有AirAware的一起监测"

msgid "Leave your email, phone, wechat, or qq id."
msgstr "留下你的邮箱，微信，或者QQ账号"

msgid "Let us contact you"
msgstr "让我们联络您"

msgid "Log Out"
msgstr "退出"

msgid "Member"
msgstr "会员"

msgid "Moderate"
msgstr "良"

msgid "Oops.."
msgstr "糟糕。。。"

msgid "Our monitors are already installed in schools and offices across China."
msgstr "我们的监测仪器已经安装在中国各地的学校及办公室"

msgid "Outdoor Comparisons"
msgstr "与室外对比"

msgid "P.M. 2.5"
msgstr "P.M. 2.5"

msgid "Peace of mind in the cloud"
msgstr "悠享闲云"

msgid "Please contact us to resolve this issue."
msgstr "请联络我们帮助您解决这个问题"

msgid "Private"
msgstr "保密"

msgid "Public"
msgstr "公开"

msgid "Quickly compare against outdoor air pollution."
msgstr "迅速与室外空气污染比较"

msgid "Real time data is pushed into the AirAware cloud."
msgstr "实时数据被上传到AirAware云端"

msgid "Reporting Devices"
msgstr "空气检测设备"

msgid "Resend confirmation instructions"
msgstr "从新发送验证步骤"

msgid "Resend unlock instructions"
msgstr "从新发送解锁步骤"

msgid "Scan the QR code below, or visit"
msgstr "扫一扫，或者查看"

msgid "See what they see"
msgstr "看见他们所看见的"

msgid "Sensitive"
msgstr "敏感"

msgid "Shanghai"
msgstr "上海"

msgid "Show Legend"
msgstr "显示图例"

msgid "Sign In"
msgstr "登录"

msgid "Sign Up"
msgstr "加入会员"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid "Sign up"
msgstr "确定"

msgid "Simple Interface"
msgstr "简单的界面"

msgid ""
"Someone has requested a link to change your password. You can do this "
"through the link below."
msgstr "（有人以要求连接更改您的密码，您可以透过此连接操作）"

msgid "TVOC"
msgstr "总挥发性有机化合物"

msgid "Team Members"
msgstr "队员"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Toggle navigation"
msgstr ""

msgid "Unauthorized Access!"
msgstr ""

msgid "Unhappy?"
msgstr ""

msgid "Unhealthy"
msgstr "中度污染"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Unlock my account"
msgstr "将我的账号解锁"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Users can see their indoor air quality at a glance."
msgstr "用户可以轻松的查看室内空气品质"

msgid "Users check their air quality on phone apps and the web."
msgstr "用户可用手机app或者网络查看空气质量"

msgid "Very Unhealthy"
msgstr "重度污染"

msgid "View the Demo"
msgstr "观看演示"

msgid "Visualize Trends"
msgstr "透过图表了解趋势"

msgid "We install."
msgstr "我们为您安装"

msgid "You can confirm your account email through the link below:"
msgstr "您可以用以下链接验证你的用户邮箱"

msgid "You to not have permission to access %{url}."
msgstr ""

msgid ""
"Your account has been locked due to an excessive number of unsuccessful sign "
"in attempts."
msgstr "因为多次密码输入错误，您的帐号已被锁定"

msgid ""
"Your password won't change until you access the link above and create a new "
"one."
msgstr "(在您点击连接创建一个新的密码前，您的密码无法更改）"

msgid "current_password"
msgstr "当前密码"

msgid "email"
msgstr "邮箱"

msgid "email, phone, wechat, or qq"
msgstr "邮箱，电话，或者qq"

msgid "first_name"
msgstr "名字"

msgid "last_name"
msgstr "姓氏"

msgid "password"
msgstr "密码"

msgid "password_confirmation"
msgstr "密码_确认"

msgid "remember me"
msgstr "记住我"

msgid "username"
msgstr "用户民"

#~ msgid ""
#~ "AirAware is now launching at offices and schools across China. Sign up to "
#~ "learn more!"
#~ msgstr ""
#~ "AirAware项目正在国内的学校和办公室中启动，请输入邮箱以获取更多信息！"

#~ msgid "Beijing Outdoor"
#~ msgstr "北京室外"

#~ msgid "Charts and graphs enable users to take a closer look."
#~ msgstr "用户可通过图表查看详尽数据。"

#~ msgid "Get AirAware."
#~ msgstr "获取AirAware"

#~ msgid "Get real time indoor and outdoor air quality readings."
#~ msgstr "获取室内外实时空气质量数据"

#~ msgid "Indoor Air"
#~ msgstr "室内"

#~ msgid "Indoor Air Monitoring for Schools & Offices"
#~ msgstr "办公室和学校室内空气质量监测"

#~ msgid "Indoor Air Reporting Demo"
#~ msgstr "室内空气质量演示报告"

#~ msgid "Loading.."
#~ msgstr "加载中..."

#~ msgid "Past day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Past hour"
#~ msgstr "时"

#~ msgid "Past week"
#~ msgstr "周"

#~ msgid "Shanghai Outdoor"
#~ msgstr "上海室外"

#~ msgid "Temp"
#~ msgstr "温度"

#~ msgid "View the demo"
#~ msgstr "去看演示"

#~ msgid "email, phone, or qq"
#~ msgstr "邮箱，电话，qq"
